去University of Toronto 一個sem exchange

嗰邊住係咪好貴?兩萬蚊hkd一sem 夠唔夠做？ 物價同香港相比又點？ 同埋冬天去會唔會凍L死

邊個campus?

諗住st George

仲諗緊去唔去好，好似好貴同埋自己唔識煮嘢

睇下你肯唔肯煮嫁姐
summer先好黎
有車可以周圍去玩

如果冬天係咪慘死

唔係既 如果你好想見到大雪既話
話凍又唔會 本身最凍都係負20度姐 加上周圍都有暖氣
但我比較鐘意有陽光既日子 可以去多d地方
其實一個sem得四個月 好快過姐

住嘅話貴唔貴

同埋st George 自己買嘢煮方唔方便，i mean 設施各方面。 另外想慳住去一個sem生活費太約要幾多到

住貴，我諗洗費點慳都要30000hkd per sem
食自己煮應該同香港差唔多

你住邊先? 我覺得都算正常
學校附近是是正正都係5-700加紙左右
行反學10分鐘內算係咁啦
不過同人夾廁所廚房就難免